公司收到風，十月頭上290，之後回落！

公司收到風，十月頭上290，之後回落！

今次真係連太嫲都識玩！

.....

太嫲都話fat呀fat

爽

insider trade, 報得警

我仲估你目標係四幻點

重上3萬點

4萬點 700都只會係350

uppp

bin